屌你老母又係的士狗

吳女士：「有個跌到起唔到身」

九巴265M下層乘客吳女士向記者表示，意外時九巴被後隨的城巴猛撞，「撞嗰吓好大力」，當時不少乘客站在車廂內，「全部人碌晒去前面地下」，情況非常混亂，「有個跌到起唔到身」。吳女士指，她聽聞現場有人指，前面有小巴為避開一輛的士而煞車，導致後面多輛車輛煞掣不及。

積下口德 la

樓主積下口德啦